TP BasicCounter, Lucien Laporte groupe B
                 Valentin Le tiec groupe B
                 
    Le compte de Léo tavernier a été utilisé pour Push (a cause d'une erreur sur le pc de Lucien) mais il n'a pas participé au projet. 